（冇圖）肥婆搭地鐵都霸氣過人

強而有力的臂彎

右下角個幾條毛

左右都唔識分

做乜鳩

做乜撚野呀

樓豬係咪搭地鐵扶扶下比個肥婆手臂貼左埋你到夾住你隻手？

btw 樓豬條裙仔

依家係咪肥婆就唔搭得地鐵

左下角先啱

好臭啊佢

肥婆搭地鐵應該比Double車錢